［有圖］Emilia Clarke真係好靚

唔笑個陣高貴女神
雖然笑個陣形象......

粒LIN好正

等緊最後一季

大波水行俠屌打

死L左啦

佢堂眉太搶focus

條眉太誇

GOT造型正過真人好多

條眉識講野

睇meet you before真係頂唔順佢條眉

唔知係咪睇慣左
覺得佢銀髮先
其他髮色個時無咁靚

唔覺
真人笑得又樣衰又老

男人黎?

係daenerys targaryen靚

本身已經手短腳短
係GOT 個造型強行carry 返

好似黃翠如

佢笑都好靚

Me before you? 原來都係她 佢戲入面好似好矮既
Btw套戲就係睇佢道眉 好搶鏡

得5呎零咋

睇完佢堂眉
再睇佢啲騎呢衫

Email個衰妹

可惜俾水行俠騎住